# Nesbrasa 
## Emulador de NES e Famicom para Windows e GNU/Linux

Repisitório da biblioteca núcleo: https://gitlab.com/robertonazareth/nesbrasa

### Dependências:
* Compilador para C++17
* Meson Build System
* Ninja
* Gtkmm >= 3.24.1

### Instruções para compilação:

```
meson _build
cd _build
ninja
```

## Screenshots

### nestest.nes
![alt text1][nestest]

### Star Gate
![alt text1][star]

### Ice Climber
![alt text1][ice]

[nestest]: screenshots/nestest.png "nestest.nes"
[star]: screenshots/star_gate.png "Star Gate"
[ice]: screenshots/ice_climber.png "Ice Climber"